幾時到我走？

已經無慾無求，反正留喺度都冇意義

聽日

巴打咩事